[中國製造] 咩人會用中國移動 SIM Card 整遙詐彈？

咩人會用中國移動 SIM Card 整遙炸彈？
IP 都唔駛 Check 一睇就知張 SIM Card 係中國移動
啫係點？特登用黎俾國家Backup ?

From 香港大學學生會校園電視

Sim card 有綠邊
有無人有更多圖分析一下個詐彈

已知：
1。中國移動SIM

2。副廠 （假）Nokia 電池